\documentclass{llncs}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{tikz}
%\usepackage[spanish,mexico]{babel}
\usepackage{algorithm}
\usepackage{algorithmic}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{diagbox}
\usepackage{multirow}
\input{spanishAlgorithmic}

\usepackage{mathtools}
\DeclarePairedDelimiter\ceil{\lceil}{\rceil}
\DeclarePairedDelimiter\floor{\lfloor}{\rfloor}

\newcommand{\generaciones}{\texttt{generaciones}}
\newcommand{\alp}{\texttt{alpha}}
\newcommand{\bet}{\texttt{beta}}
\newcommand{\popsize}{\texttt{tam\_pob}}
\newcommand{\clonsize}{\texttt{tam\_clon}}
\newcommand{\pmejores}{\texttt{porc\_mejores}}
\newcommand{\pclones}{\texttt{porc\_clones}}
\newcommand{\preemplazo}{\texttt{porc\_reemplazo}}


\pagestyle{plain}

\title{Implementación de un Algoritmo Inmune Artificial basado en Selección Clonal para resolver el UTRP}
\author{Cristopher Arenas\\\texttt{cristopher.arenas@alumnos.usm.cl}}
\institute{Departamento de Informática\\Universidad Técnica Federico Santa María}

\renewcommand{\tablename}{Tab. }

\begin{document}
\maketitle

\input{tex/00_abstract}
\input{tex/01_introduccion}
\input{tex/02_estado_del_arte}
\input{tex/03_problema}
\input{tex/04_representacion}
\input{tex/05_estructura_algoritmo}
\input{tex/06_parametros_algoritmo}
\input{tex/07_inicializacion}
\input{tex/08_proceso_iterativo}
\input{tex/09_experimentos}
\input{tex/10_resultados}
%\input{tex/temp}

\section{Bibliograf\'ia}
\bibliographystyle{plain}
\bibliography{utrp}

\end{document}
